開左學成個月有冇手足唔慣返學冇煙break 🚬

🤦🏻‍♂️

點會無

係呀，而家讀返個夜中六呀